[記者被捕] 警稱原因 :「妨礙警察執行職務」

一個被爆頭送院
一個被捕

大公記者被捕

屌佢老母黑警

認真，有冇fc, 賀一賀佢

唔幫警察含撚都係妨礙職務

人地黃架你老板

另一個係 “采風”

cable live

大公都拉 公然搞港獨

痴撚線 黃嘅做大公仲難信過警犬有好人

大公報同大紀元識唔識分 黃咩撚野

屌sorry, 我以為講緊大公報

睇now直播 明明係班狗無啦啦沖去拉佢

深水埗街坊落樓救記者

講真乜報都好都唔打得記者呀嗱

人地貼過証上嚟
前線得個幾個人

黑警拘捕記者， 唔好理係唔係大公

屌 黑警咪又係阻住記者做野

屌你老母唔係邊間報館記者問題
佢捉得第一次就會有第2第3第4次
你地咪撚咁on9啦

直播隻狗造被捕個個話襲擊狗

記者個反差大到証明大公平時幾黑人憎

狗拉返黎嘅人大部分都係咁

班撚樣妨礙記者執行職務點計

乜報都好
開咗先例就會有第二次